發唔發覺通常自稱有潔辟既人其實唔係

佢地只係想人覺得幾姿整
真正有潔辟既人，跟本唔會有正常人同佢地相處到

唔捉我其他錯字既

有冇咩例子
身邊冇潔癖撚